食嘉頓雪芳蛋糕係直接成個咬 定 用手搣嚟食？

大家平時食嘉頓雪芳蛋糕/櫻桃提子蛋糕係點食？
直接放落嘴咬：正評
用手搣開一舊一舊食：負評

我發覺我唔能夠成個放落嘴咬，怕成身蛋糕碎，口又無咁大 用手搣一下食一下會唔會好怪？

用嘴搣

覺唔覺其實好難食
同D足三兩，巨無霸一樣唔知點食